星期日無人知會點發展 但警犬應該驚過我地

而家冇大台

無人知星期日會點發展

但我地都慣曬即時應變

警犬要部署

應該驚過我地

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相